想知啲人成日開post扮女人係咩心態

成日係連登見到啲post話咩自己老公冇性生活 又話咩小妹乜乜乜

起底入到去又一個精神分裂 上一個post話邊條女正 下一個po就問小妹有冇吸引力

仲要個個都係日日開十幾個post 係咪真係咁撚得閒 定係你開9post有錢收

想認真討論都要起底禁入去睇下係咪假膠真係好撚煩

佢地話係文化嚟喎

小妹認同

屌你老母

你都係其中一隻啊屌你老母

我俾人起過底 係女黎

我都比人起過底 外星人黎

關我撚事